# Berita Indonesia#

Scrap Berita dari situs berita di Indonesia.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Framework Yang Digunakan ###

* Slim untuk routing
* ODM untuk mongodb